Gboard update 完打字識得震

Swipe to type 打英字幾方便
你值得擁有

重會唔會crash? 半年前用成日crash 出返原生keyboard

冇遇過 crash 但有時反應會慢啲

點解好似講到得Gboard有呢個功能

你指既係 識得震 定係 swipe to type

swipe to type

swipe to type我用五年前部Sony Xperia c已經有

Swipe好多年嘢 垃圾宣傳片

其他 app 都有呢個 function 順便講埋姐

十年前 Samsung Galaxy S1 都有 講埋姐

我都想係宣傳片 收錢做
純粹覺得個震動幾得意 想分享下

Gboard係咪無速成，要裝Google至有？

你咩機？

岩岩再裝番
有速成 但始終覺得iOS 果個順d
雖然我都想要swipe 同build in emoji 唔駛成日轉KB

有丫 只係冇手寫

iPhone 7

After what u said. 但有得震幾得意

*Agger

係咪要set d 野先有震，我都係iPhone 7 但冇嘅

有了，原來要Gboard app 嗰個先有，google app 內置嗰個就冇

Right, 要 download Gboard 先有得震

我開左都唔覺有震
Btw 冇速成嘅我...

keyboard vibration?
好普通既野咋喎

有架 記得開 haptic feedback. 速成要自己加，default 冇的

試下先啦 Ching 包你覺得神奇

6s plus 果隻係咪 taptic engine
定要新 d 既機?
我一直覺得佢只係冇咁震既震機

原來速成要down Google app先有
個haptic feedback真係輕微到感受唔到

6s Plus 既都係 Taptic Engine
你唔覺你部機既震感同一般機唔同咩 清脆好多

唔駛 down Google app，Gboard 入面有得 down

Gboard 而家都有速成
但要係KB setting set

搵到了thx

最尾都係轉番原裝
原裝速成打多左既碼會出第一粒字方便好多

你又有道理
如果原裝 keyboard 識得震就正

有時要隔一秒先出到個 keyboard
有冇巴打知點解 Space 個語言有時會唔見左

What do you mean by "space 個語言"

打錯字，係 Space 長按個語音輸入。

對 極不穩定

係IPHONE 上面真係成PAT 屎咁
又LAG 又唔穏定
咁都可以出街CLS

連一個高登仔出既KEYBOARD 都勁過佢
GOOGLE 係咪特登

都 ok 既，接受到，幾好用

You mean kaiboard?

我想問下ios版有無即時翻譯功能

巧似冇

Kaiboard 一早識震啦

佢個 UI 麻麻

有冇chok 聲
如果無專登chok 把聲又幾好, 不過講得太快, 有時聽唔清
有冇接廣告job? 好似有d 廣告已經聽到你把聲 係咪我心理作用